希望中國可以爆買gme打殘美國

如果今次中國再大手掃貨入gme。起碼升到二千蚊
都係幾千億
但係就可以令美國金融市場漰潰 咁就無時間同無錢搞港獨

可能人地100蚊樓下已經掃咗
賺美國錢之餘仲賺埋傻散
Btw 呢位ching一定係冇及實個盤
有啲位係以極度恐怖既速度拉升

咁而家冇力咪要再買
gme升到300個美市已經搞到咁
升到二千仲唔爆炸

新聞有講Gme佔個市0.001%都無

依家唔係驚呢隻
係驚骨牌姐

我寧願一蚊不賺都唔會想益中共
你睇平時口交部乜都抽水
今次聲都唔聲就知乜事

條友真係唔識架喎

中共泵錢落去喎

Robinhood CEO就係大陸佬

人地十二月尾已經買爆long call啦

中國人 assembly!

買買買買買